抗爭根本已經係強弩之末，想借蛋糕女事件做下台階散水

若然意志堅定，呢件事只on9事一宗。呢條女代表唔到抗爭者，根本唔會咁大迴響。

聽吓才子劉細良
1:20 開始，講中曬現況!!!!